# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
## Translators:
#   <info@janusww.com>, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pulse 2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://projects.mandriva.org/projects/mmc/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-11 15:23+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-21 16:58+0000\n"
"Last-Translator: Buildbot Mandriva <buildbot@mandriva.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://transifex.mandriva.com/projects/p/pulse2/team/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: modules/imaging/imaging/addimage.php:64
#: modules/imaging/imaging/addservice.php:63
#: modules/imaging/imaging/bootmenu_remove.php:72
#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:78
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:71
#, php-format
msgid "Boot menu generation failed for computer: %s"
msgstr "无法为电脑产生开机功能表：%s"

#: modules/imaging/imaging/addimage.php:123
#: modules/imaging/manage/master_add.php:89
#, php-format
msgid "Add the image <b>%s</b> to <b>%s</b>"
msgstr "新增映像 <b>%s</b> 至 <b>%s</b>"

#: modules/imaging/imaging/addimage.php:135
#: modules/imaging/imaging/addservice.php:118
#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:162
#: modules/imaging/manage/bootmenu_edit.php:81
#: modules/imaging/manage/master_add.php:103
#: modules/imaging/manage/service_add.php:102
msgid "Selected by default"
msgstr "预设选取"

#: modules/imaging/imaging/addimage.php:137
#: modules/imaging/imaging/addservice.php:120
#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:167
#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:352
#: modules/imaging/manage/ajaxBootmenu.php:100
#: modules/imaging/manage/bootmenu_edit.php:86
#: modules/imaging/manage/master_add.php:105
#: modules/imaging/manage/service_add.php:104
msgid "Displayed"
msgstr "显示"

#: modules/imaging/imaging/addimage.php:139
#: modules/imaging/imaging/addservice.php:122
#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:172
#: modules/imaging/manage/bootmenu_edit.php:91
#: modules/imaging/manage/master_add.php:107
#: modules/imaging/manage/service_add.php:106
msgid "Selected by default on WOL"
msgstr "在 WOL 上预设选取"

#: modules/imaging/imaging/addimage.php:141
#: modules/imaging/imaging/addservice.php:124
#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:177
#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:355
#: modules/imaging/manage/ajaxBootmenu.php:102
#: modules/imaging/manage/bootmenu_edit.php:96
#: modules/imaging/manage/master_add.php:109
#: modules/imaging/manage/service_add.php:108
msgid "Displayed on WOL"
msgstr "在 WOL 上显示"

#: modules/imaging/imaging/addservice.php:106
#, php-format
msgid "Add the boot service <b>%s</b> to <b>%s</b>"
msgstr "新增开机服务 <b>%s</b> 至 <b>%s</b>"

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:70
msgid "Add image to boot menu"
msgstr "新增映像至开机功能表"

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:71
#: modules/imaging/imaging/bootmenu_remove.php:89
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:233
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:314
#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:56
msgid "Remove from boot menu"
msgstr "从开机功能表移除"

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:73
msgid "Delete the image"
msgstr "删除映像"

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:74
#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:69
msgid "Show target using that image"
msgstr "显示使用该映像的目标"

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:77
#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:175
#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:118
msgid "Edit image"
msgstr "编辑映像"

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:79
msgid "View image log"
msgstr "检视映像记录档"

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:155
#: modules/imaging/imaging/ajaxServices.php:98
#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:347
#: modules/imaging/imaging/images.php:104
#: modules/imaging/manage/ajaxBootmenu.php:96
#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:106
#: modules/imaging/manage/ajaxServiceLevel2.php:91
#: modules/imaging/manage/master_edit.php:53
#: modules/imaging/manage/service_edit.php:54
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:157
#: modules/imaging/imaging/ajaxServices.php:99
#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:349
#: modules/imaging/imaging/images.php:108
#: modules/imaging/includes/post_install_script.php:65
#: modules/imaging/manage/ajaxAvailableImagingServer.php:76
#: modules/imaging/manage/ajaxBootmenu.php:98
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:848
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:894
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:894
#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:108
#: modules/imaging/manage/ajaxPostInstallLevel2.php:90
#: modules/imaging/manage/ajaxServiceLevel2.php:93
#: modules/imaging/manage/master_edit.php:57
#: modules/imaging/manage/service_edit.php:59
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:158
#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:109
msgid "Created"
msgstr "已建立"

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:159
#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:110
msgid "Size (compressed)"
msgstr "大小（已压缩）"

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:160
#: modules/imaging/manage/ajaxServiceLevel2.php:94
msgid "In boot menu"
msgstr "在开机功能表中"

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:162
#: modules/imaging/imaging/ajaxServices.php:102
msgid "From profile"
msgstr "从设定档"

#: modules/imaging/imaging/ajaxImages.php:168
#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:114
msgid "Create bootable iso"
msgstr "建立可开机的 iso"

#: modules/imaging/imaging/ajaxLogs.php:90
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:109
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳记"

#: modules/imaging/imaging/ajaxLogs.php:94
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:111
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: modules/imaging/imaging/ajaxLogs.php:95
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:112
msgid "Message"
msgstr "讯息"

#: modules/imaging/imaging/ajaxLogs.php:96
msgid "State"
msgstr "状态"

#: modules/imaging/imaging/ajaxServices.php:51
msgid "Add service to boot menu"
msgstr "新增服务至开机功能表"

#: modules/imaging/imaging/ajaxServices.php:52
msgid "Remove service from boot menu"
msgstr "从开机功能表移除服务"

#: modules/imaging/imaging/ajaxServices.php:100
msgid "In bootmenu"
msgstr "在开机功能表中"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:74
#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:113
#, php-format
msgid "Failed to move item <strong>%s</strong> in the boot menu"
msgstr "无法移动开机功能表中的项目 <strong>%s</strong>"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:137
msgid "Edition of item"
msgstr "项目版本"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:182
#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:191
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:883
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:970
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:950
#: modules/imaging/manage/bootmenu_edit.php:101
#: modules/imaging/manage/master_edit.php:70
#: modules/imaging/manage/postinstall_edit.php:126
#: modules/imaging/manage/service_edit.php:69
msgid "Validate"
msgstr "验证"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:254
#: modules/imaging/manage/ajaxBootmenu.php:29
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:255
#: modules/imaging/manage/ajaxBootmenu.php:30
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:256
#: modules/imaging/manage/ajaxBootmenu.php:105
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:257
#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:34
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:58
#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:68
#: modules/imaging/manage/ajaxPostInstallLevel2.php:53
#: modules/imaging/manage/postinstall_delete.php:67
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:289
msgid "master from the profile"
msgstr "来自设定档的母片"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:291
msgid "master"
msgstr "母片"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:298
msgid "boot service from profile"
msgstr "来自设定档的开机服务"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:300
msgid "boot service"
msgstr "开机服务"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:340
msgid ""
"Use \"Preselected choice\" or \"Preselected choice on WOL\" to define the "
"default boot entry."
msgstr "使用 \"预先选择的选项\" 或 \"WOL 上预先选择的选项\" 定义预设开机项目。"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:343
#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:345
msgid ""
"If the default entry is an image creation or restore, the following network "
"boots will fall back to the first menu entry."
msgstr "如果预设项目是映像建立或还原，则以下网路开机将切换回第一个功能表项目。"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:345
msgid ""
"When changing \"Preselected choice\" or \"Preselected choice on WOL\" entry,"
" this value will be set on all the computers in this group."
msgstr "变更 \"预先选择的选项\" 或 \"WOL 上预先选择的选项\" 项目时，将对此群组中的所有电脑设定此值。"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:350
msgid "Preselected choice"
msgstr "预先选择的选项"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu.php:353
msgid "Preselected choice on WOL"
msgstr "WOL 上预先选择的选项"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu_remove.php:92
#, php-format
msgid "Are you sure you want to remove <b>%s</b> from the boot menu ?"
msgstr "是否确定要从开机功能表移除 <b>%s</b>？"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu_remove.php:93
#: modules/imaging/imaging/images_delete.php:59
#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:167
#: modules/imaging/manage/master_delete.php:54
#: modules/imaging/manage/master_remove.php:69
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:144
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: modules/imaging/imaging/bootmenu_remove.php:94
#: modules/imaging/imaging/configure.php:374
#: modules/imaging/imaging/images_delete.php:60
#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:100
#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:168
#: modules/imaging/manage/master_delete.php:55
#: modules/imaging/manage/master_iso.php:86
#: modules/imaging/manage/master_remove.php:70
#: modules/imaging/manage/postinstall_delete.php:68
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:145
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:39
#, php-format
msgid "%s menu parameters"
msgstr "%s 功能表参数"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:39
#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:147
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:124
msgid "Computer"
msgstr "电脑"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:39
msgid "Profile"
msgstr "设定档"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:43
#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:111
msgid "Default menu label"
msgstr "预设功能表标签"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:47
msgid "Menu timeout"
msgstr "功能表逾时"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:62
#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:127
msgid "Restoration options"
msgstr "还原选项"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:70
#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:135
msgid "nfs"
msgstr "nfs"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:71
msgid "tftp"
msgstr "tftp"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:72
#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:136
msgid "mtftp"
msgstr "mtftp"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:79
#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:143
msgid "(default)"
msgstr "（预设）"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:92
#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:156
msgid "Restoration type"
msgstr "还原类型"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:95
#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:159
msgid "Restoration: MTFTP maximum waiting (in sec)"
msgstr "还原：MTFTP 最大等候时间（秒）"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:100
#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:163
msgid "Boot options"
msgstr "开机选项"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:103
#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:166
msgid "Full path to the XPM displayed at boot"
msgstr "开机时显示的 XPM 完整路径"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:107
#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:169
msgid "Message displayed during backup/restoration"
msgstr "在备份／还原期间显示的讯息"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:151
msgid "Target options"
msgstr "目标选项"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:180
msgid "Kernel parameters"
msgstr "核心参数"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:184
msgid "Image parameters"
msgstr "映像参数"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:189
msgid "Force raw backup mode"
msgstr "强制执行原始备份模式"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:208
msgid "Hide menu (shortcut to show it : Shift - Alt - Shift)"
msgstr "隐藏功能表（显示内容的捷径：Shift - Alt - Shift）"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:209
msgid "GRUB command line access"
msgstr "GRUB 命令列存取"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:210
msgid "Do not check hard disk size"
msgstr "不要检查硬碟大小"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:211
msgid "Update the NT boot loader if the hard disk has changed"
msgstr "如果硬碟变更，则更新　NT 开机载入器"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:212
msgid "Diskless Linux command line access"
msgstr "无磁碟 Linux 命令列存取"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:310
#, php-format
msgid "Boot menu is created for <strong>%s</strong>."
msgstr "已为 <strong>%s</strong> 建立开机功能表。"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:312
#, php-format
msgid "Boot menu modified for <strong>%s</strong>."
msgstr "已为 <strong>%s</strong> 修改开机功能表。"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:344
#, php-format
msgid "Failed to generate the boot menu those computers : %s"
msgstr "无法产生这些电脑的开机功能表：%s"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:361
msgid ""
"You are going to unregister this computer from the imaging module, are you "
"sure you want to do that?"
msgstr "您即将从映像模组取消登录此电脑，是否确定要执行此动作？"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:366
msgid "Do you want a backup to be done ?"
msgstr "您要进行备份吗？"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:373
#: modules/imaging/imaging/configure.php:628
msgid "Unregister this computer"
msgstr "取消登录此电脑"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:388
#, php-format
msgid "The computer %s has correctly been unregistered from imaging"
msgstr "已正确地从映像建立取消登录电脑 %s"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:393
#, php-format
msgid "Failed to unregister the computer %s"
msgstr "无法取消登录电脑 %s"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:411
#, php-format
msgid "Register computer '%s'"
msgstr "登录电脑 '%s'"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:415
#, php-format
msgid "Imaging activation for group '%s'"
msgstr "群组 '%s' 的映像建立启动"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:437
msgid ""
"To register, you must first set a default menu to the imaging server that "
"manages the entity of this computer."
msgstr "若要登录，您必须先设定预设功能表至管理此电脑实体的映像伺服器。"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:439
msgid ""
"To register, you must first set a default menu to the imaging server that "
"manages the entities of the computers that belongs to this profile."
msgstr "若要登录，您必须先设定预设功能表至属于此设定档的管理此电脑实体的映像伺服器。"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:444
msgid ""
"The computer either doesn't have a MAC address, either has more than one MAC"
" address or the only NIC doesn't have any network mask. It can't be "
"registered into the imaging module."
msgstr "电脑没有 MAC 位址，或有多个 MAC 位址，或仅有的 NIC 没有任何网路遮罩。无法将其登录至映像模组。"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:449
msgid "The profile can't be registered into the imaging module."
msgstr "无法将设定档登录至映像模组。"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:473
msgid "Computer:"
msgstr "电脑"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:474
#: modules/imaging/imaging/configure.php:606
msgid "Choose the MAC address you want to use"
msgstr "选择您要使用的 MAC 位址"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:487
#: modules/imaging/imaging/configure.php:615
msgid ""
"Please switch to expert mode now if you want to change more parameters."
msgstr "如果要变更更多参数，请立即切换至专业模式。"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:489
#: modules/imaging/imaging/configure.php:617
msgid "You can switch to standard mode now if you want less parameters."
msgstr "如果您需要更少参数，您现在可以切换至标准模式。"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:508
msgid ""
"The default values for the imaging parameters will be inherited from the "
"imaging server that manages the entity that owns this computer."
msgstr "映像建立参数的预设值将从管理拥有此电脑的实体的映像伺服器继承。"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:511
msgid ""
"The default values for the imaging parameters will be inherited from the "
"imaging server that manages the entities of the computers that belongs to "
"this profile."
msgstr "映像建立参数的预设值将从管理属于此设定档的电脑实体的映像伺服器继承。"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:523
#, php-format
msgid "The default values displayed here come from this %s's profile menu."
msgstr "此处显示的预设值来自此 %s 的设定档功能表。"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:537
msgid "Hard disks and partitions selection to backup"
msgstr "要备份的硬碟和磁碟分割选取项目"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:542
#, php-format
msgid "Hard disk number: %d"
msgstr "硬碟编号：%d"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:553
msgid "Select this hard disk"
msgstr "选择此硬碟"

#: modules/imaging/imaging/configure.php:566
#, php-format
msgid "Partition number: %d"
msgstr "磁碟分割编号：%d"

#: modules/imaging/imaging/header.php:34
msgid ""
"You have modified this target's boot menu, if you are done please click on "
"\"Generate Menu\" to update the computer boot menu."
msgstr "您已修改此目标的开机功能表，如果您已完成，请按一下 \"产生功能表\" 以更新电脑开机功能表。"

#: modules/imaging/imaging/header.php:38
#: modules/imaging/includes/ajaxcommon.inc.php:141
msgid "Generate Menu"
msgstr "产生功能表"

#: modules/imaging/imaging/header.php:43
#: modules/imaging/includes/ajaxcommon.inc.php:146
msgid ""
"Click on \"Force Generation\" if you want to force the update of the boot "
"menu"
msgstr "如果您要强制执行开机功能表的更新，请按一下 \"强制执行产生\""

#: modules/imaging/imaging/header.php:46
#: modules/imaging/includes/ajaxcommon.inc.php:152
msgid "Force Generation"
msgstr "强制执行产生"

#: modules/imaging/imaging/header.php:51
msgid "This target's boot menu is up-to-date."
msgstr "此目标的开机功能表已是最新。"

#: modules/imaging/imaging/header.php:60
#, php-format
msgid ""
"This computer has a <u>custom boot menu</u>. <a href=\"%s\">Click here</a> "
"to get back the default one."
msgstr "此电脑有一个<u>自订开机功能表</u>。<a href=\"%s\">按一下此处</a>以取回预设值。"

#: modules/imaging/imaging/header.php:75
#, php-format
msgid ""
"This computer is currently member of \"%s\". <a href=\"%s\">Click here</a> "
"to leave the group and customize the boot menu."
msgstr "此电脑目前是 \"%s\" 的成员。<a href=\"%s\">按一下此处</a>退出群组并自订开机功能表。"

#: modules/imaging/imaging/images.php:67
msgid "Available images"
msgstr "可用映像"

#: modules/imaging/imaging/images.php:69
#: modules/imaging/manage/ajaxMaster.php:27
msgid "Available masters"
msgstr "可用母片"

#: modules/imaging/imaging/images.php:93
msgid "Edition of image"
msgstr "映像版本"

#: modules/imaging/imaging/images.php:95
msgid "Edition of master"
msgstr "母片版本"

#: modules/imaging/imaging/images.php:124
#: modules/imaging/imaging/images.php:151
msgid "Save"
msgstr "储存"

#: modules/imaging/imaging/images.php:126
msgid "Save (converting to image)"
msgstr "储存（转换为映像）"

#: modules/imaging/imaging/images.php:128
msgid "Convert to master"
msgstr "转换为母片"

#: modules/imaging/imaging/images.php:192
msgid "Image backup logs"
msgstr "映像备份记录档"

#: modules/imaging/imaging/images_delete.php:55
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:385
msgid "Delete image"
msgstr "删除映像"

#: modules/imaging/imaging/images_delete.php:57
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete <b>%s</b> image ?"
msgstr "是否确定要删除 <b>%s</b> 映像？"

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:44
msgid "Please specify a title for the ISO image file."
msgstr "请为 ISO 映像档案指定标题。"

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:53
msgid "Create ISO image from master"
msgstr "从母片建立 ISO 映像"

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:55
#, php-format
msgid ""
"The ISO image generation of master <strong>%s</strong> has been launched in "
"background."
msgstr "已在背景启动母片 <strong>%s</strong> 的 ISO 映像产生作业。"

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:57
msgid ""
"The ISO image file will be stored into the imaging server at the end of the "
"backup."
msgstr "ISO 映像档案将在备份结束时储存至映像伺服器。"

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:64
msgid "This operation will last according to the master size."
msgstr "此作业将根据母片大小持续。"

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:78
#, php-format
msgid "Generate ISO for <strong>%s</strong>"
msgstr "为 <strong>%s</strong> 产生 ISO"

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:81
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:499
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:540
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:540
#: modules/imaging/manage/master_iso.php:67
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:83
msgid ""
"Please select media size. If your data exceeds the volume size, several "
"files of your media size will be created."
msgstr "请选择媒体大小。如果您的资料超出容量大小，将建立几个您的媒体大小的档案。"

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:86
#: modules/imaging/manage/master_iso.php:72
msgid "Media size"
msgstr "媒体大小"

#: modules/imaging/imaging/images_iso.php:99
msgid "Start ISO generation"
msgstr "开始 ISO 产生作业"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:72
#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:84
msgid "Removal of master failed"
msgstr "移除母片失败"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:90
#: modules/imaging/manage/imaging_server_link.php:64
#: modules/imaging/manage/master_add.php:54
#: modules/imaging/manage/master_remove.php:41
#: modules/imaging/manage/service_add.php:54
#: modules/imaging/manage/service_del.php:48
#: modules/imaging/manage/service_remove.php:48
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:83
#, php-format
msgid "Boot menu generation failed for package server: %s"
msgstr "无法为封装伺服器产生开机功能表：%s"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:123
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:108
msgid "Show all targets that use that image in their boot menu"
msgstr "显示在其开机功能表中使用该映像的所有目标"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:138
#, php-format
msgid "Remove this master from imaging server %s"
msgstr "从映像伺服器 %s 移除此母片"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:139
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:116
msgid "Imaging server"
msgstr "映像伺服器"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:146
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:123
#, php-format
msgid "Remove this master from computer %s"
msgstr "从电脑 %s 移除此母片"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:147
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:124
msgid "Imaging group"
msgstr "映像群组"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:162
msgid ""
"If you want to remove this master from one or more targets, check these "
"targets and click on the remove button"
msgstr "如果您要从一个或多个目标移除此母片，请核取这些目标，并按一下移除按钮"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:164
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:141
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: modules/imaging/imaging/showtarget.php:166
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:143
msgid "Unselect all"
msgstr "取消全选"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:61
msgid "Default menu has been successfully restored."
msgstr "已成功还原预设功能表。"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:95
#, php-format
msgid "This computer is no longer registered : %s"
msgstr "此电脑已不再处于登录状态：%s"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:99
#, php-format
msgid "Boot Menu Generation failed for : %s"
msgstr "无法产生开机功能表：%s"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:120 modules/imaging/imaging/tabs.php:151
#: modules/imaging/imaging/tabs.php:171 modules/imaging/imaging/tabs.php:191
#, php-format
msgid "%s's computer imaging"
msgstr "%s 的电脑映像建立"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:126
msgid ""
"This computer can't be declared in the imaging module: it's already part of "
"a broken imaging group."
msgstr "无法在映像模组中宣告此电脑：其已是一个中断的映像群组的一部分。"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:134
#, php-format
msgid "Please declare the imaging group first %shere%s."
msgstr "请先宣告映像群组 %shere%s。"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:142 modules/imaging/imaging/tabs.php:226
#, php-format
msgid "Reset synchronisation state for %s (%s) succeed"
msgstr "已成功为 %s (%s) 重设同步处理状态"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:146 modules/imaging/imaging/tabs.php:230
msgid "Failed to reset synchronise state."
msgstr "无法重设同步处理状态。"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:157 modules/imaging/imaging/tabs.php:241
#, php-format
msgid "Generating boot menu... Please wait or reload the page %shere%s.<br/>"
msgstr "正在产生开机功能表... 请稍候或重新载入页面 %shere%s。<br/>"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:160 modules/imaging/imaging/tabs.php:244
msgid ""
"If the processing exceeds 5 minutes, please reset the synchro state of this "
"computer."
msgstr "如果处理超过 5 分钟，请重设此电脑的同步处理状态。"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:168 modules/imaging/imaging/tabs.php:252
msgid "Reset Synchro state"
msgstr "重设同步处理状态"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:175
#: modules/imaging/includes/ajaxcommon.inc.php:126
msgid "The registering in the imaging server has failed."
msgstr "映像伺服器的登录已失败。"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:187
#, php-format
msgid "%s's computer imaging (in group)"
msgstr "%s 的电脑映像建立（在群组中）"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:195 modules/imaging/imaging/tabs.php:265
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:222
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:301
msgid "Boot menu"
msgstr "开机功能表"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:195 modules/imaging/imaging/tabs.php:265
msgid "Current boot menu"
msgstr "目前的开机功能表"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:196
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:224
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:303
msgid "Images and Masters"
msgstr "映像和母片"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:197 modules/imaging/imaging/tabs.php:267
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:226
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:305
msgid "Boot services"
msgstr "开机服务"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:197 modules/imaging/imaging/tabs.php:267
msgid "Available boot menu services"
msgstr "可用开机功能表服务"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:198 modules/imaging/imaging/tabs.php:268
msgid "Imaging log"
msgstr "映像记录档"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:199 modules/imaging/imaging/tabs.php:269
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:230
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:309
msgid "Menu configuration"
msgstr "功能表设定"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:235
#, php-format
msgid "%s's profile imaging"
msgstr "%s 的设定档映像建立"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:264
#, php-format
msgid "%s's imaging group"
msgstr "%s 的映像群组"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:266
msgid "Masters"
msgstr "母片"

#: modules/imaging/imaging/tabs.php:277
msgid "Not enough information"
msgstr "资讯不足"

#: modules/imaging/includes/ajaxcommon.inc.php:37
#: modules/imaging/includes/ajaxcommon.inc.php:57
msgid "root"
msgstr "根"

#: modules/imaging/includes/ajaxcommon.inc.php:84
#, php-format
msgid "Imaging server of entity %s"
msgstr "实体 %s 的映像伺服器"

#: modules/imaging/includes/ajaxcommon.inc.php:103
msgid "the entity itself"
msgstr "实体本身"

#: modules/imaging/includes/ajaxcommon.inc.php:120
#, php-format
msgid ""
"Boot menu generation is still in progress for the following items : %s. "
"Please wait or reload the page %shere%s."
msgstr "仍在对以下项目产生开机功能表：%s。请稍候或重新载入页面 %shere%s。"

#: modules/imaging/includes/ajaxcommon.inc.php:135
#, php-format
msgid ""
"You have modified the boot menu for the following items : %s. If you are "
"done please click on \"Generate Menu\" to update the computer boot menu."
msgstr "您已修改以下项目的开机功能表：%s。如果您已完成，请按一下 \"产生功能表\" 以更新电脑开机功能表。"

#: modules/imaging/includes/ajaxcommon_bottom.inc.php:24
#, php-format
msgid "Available imaging servers for entity %s"
msgstr "实体 %s 的可用映像伺服器"

#: modules/imaging/includes/includes.php:35
msgid "There was an error (this is a default message)."
msgstr "发生错误（这是预设讯息）。"

#: modules/imaging/includes/includes.php:36
msgid "The nomenclature is missing."
msgstr "命名法遗失。"

#: modules/imaging/includes/includes.php:37
msgid "This imaging server don't exists."
msgstr "此映像伺服器不存在。"

#: modules/imaging/includes/includes.php:38
msgid "This entity already exists."
msgstr "此实体已存在。"

#: modules/imaging/includes/includes.php:39
msgid "You asked for an unexisting menu item."
msgstr "您询问的功能表项目不存在。"

#: modules/imaging/includes/includes.php:40
msgid "This target has no menu."
msgstr "此目标没有功能表。"

#: modules/imaging/includes/includes.php:41
msgid "This entity has no default menu, you first need to set one."
msgstr "此实体没有预设功能表，您需要先设定一个。"

#: modules/imaging/includes/includes.php:42
msgid "This image already exists."
msgstr "此映像已存在。"

#: modules/imaging/includes/includes.php:43
msgid "This computer already exists."
msgstr "此电脑已存在。"

#: modules/imaging/includes/includes.php:44
msgid ""
"You need to register this computer's imaging server to be able to use "
"imaging."
msgstr "您需要登录此电脑的映像伺服器才能建立映像。"

#: modules/imaging/includes/includes.php:195
msgid "Uptime: "
msgstr "存留时间："

#: modules/imaging/includes/includes.php:197
msgid "day"
msgstr "日"

#: modules/imaging/includes/includes.php:200
msgid "hour"
msgstr "时"

#: modules/imaging/includes/includes.php:202
msgid "minute"
msgstr "分"

#: modules/imaging/includes/includes.php:206
msgid "Memory"
msgstr "记忆体"

#: modules/imaging/includes/includes.php:209
msgid "Swap"
msgstr "切换"

#: modules/imaging/includes/includes.php:221
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: modules/imaging/includes/includes.php:224
#: modules/imaging/includes/includes.php:230
msgid "As soon as possible"
msgstr "尽快"

#: modules/imaging/includes/includes.php:232
msgid "<i>undefined</i>"
msgstr "<i>未定义</i>"

#: modules/imaging/includes/includes.php:301
msgid "Backup log messages"
msgstr "备分记录档讯息"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:25
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:53
msgid "Menu"
msgstr "功能表"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:26
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:59
msgid "Inventory"
msgstr "清查"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:27
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:55
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:28
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:52
msgid "Boot"
msgstr "开机"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:29
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:54
msgid "Restoration"
msgstr "还原"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:30
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:56
msgid "Post-imaging"
msgstr "映像建立后"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:31
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:57
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:33
msgid "Status unknown"
msgstr "未知状态"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:35
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:61
msgid "Restore in progress"
msgstr "正在进行还原"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:36
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:62
msgid "Restore done"
msgstr "还原已完成"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:37
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:63
msgid "Restore failed"
msgstr "还原失败"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:38
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:64
msgid "Backup in progress"
msgstr "正在进行备份"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:39
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:65
msgid "Backup done"
msgstr "备份已完成"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:40
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:66
msgid "Backup failed"
msgstr "备份失败"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:45
msgid "Boot menu shown"
msgstr "显示的开机功能表"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:47
msgid "Hardware Inventory received"
msgstr "硬体清查已收到"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:48
msgid "Hardware Inventory not stored"
msgstr "硬体清查未储存"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:49
msgid "Hardware Inventory not updated"
msgstr "硬体清查未更新"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:50
msgid "Hardware Inventory updated"
msgstr "硬体清查已更新"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:52
msgid "Identification Request"
msgstr "识别请求"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:53
msgid "Identification Success"
msgstr "识别成功"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:54
msgid "Identification Failure"
msgstr "识别失败"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:56
msgid "Image UUID Request"
msgstr "映像 UUID 请求"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:57
msgid "Failed to summon an Image UUID"
msgstr "无法召唤映像 UUID"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:58
msgid "Image UUID sent"
msgstr "映像 UUID 已传送"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:59
msgid "Failed to send an Image UUID"
msgstr "无法传送映像 UUID"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:61
msgid "End of Backup Request"
msgstr "备份结束请求"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:62
msgid "End of Backup Failure"
msgstr "备份结束失败"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:63
msgid "End of Backup Success"
msgstr "备份结束成功"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:65
msgid "Preselected Menu Entry Change Request"
msgstr "预先选择功能表项目变更请求"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:66
msgid "Preselected Menu Entry Change Success"
msgstr "预先选择功能表项目变更成功"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:67
msgid "Preselected Menu Entry Change Failure"
msgstr "预先选择功能表项目变更失败"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:69
msgid "Booted"
msgstr "已开机"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:70
msgid "Choosen Menu Entry"
msgstr "选取的功能表项目"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:71
msgid "Restoration Started"
msgstr "还原已启动"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:72
msgid "Restoration Finished"
msgstr "还原已完成"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:73
msgid "Backup Started"
msgstr "备份已启动"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:74
msgid "Backup Finished"
msgstr "备份已完成"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:75
msgid "Postinstall Started"
msgstr "安装后服务已启动"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:76
msgid "Postinstall Finished"
msgstr "安装后服务已完成"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:77
msgid "Critical error"
msgstr "严重错误"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:79
msgid "Hostname Request"
msgstr "主机名称请求"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:80
msgid "Failed to obtain a Hostname"
msgstr "无法取得主机名称"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:81
msgid "Hostname sent"
msgstr "主机名称已传送"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:82
msgid "Failed to send a Hostname"
msgstr "无法传送主机名称"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:84
msgid "Computer UUID Request"
msgstr "电脑 UUID 请求"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:85
msgid "Failed to obtain a Computer UUID"
msgstr "无法取得电脑 UUID"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:86
msgid "Computer UUID Sent"
msgstr "电脑 UUID 已传送"

#: modules/imaging/includes/logs.inc.php:87
msgid "Failed to send a Computer UUID"
msgstr "无法传送电脑 UUID"

#: modules/imaging/includes/post_install_script.php:28
msgid "Not selected"
msgstr "未选取"

#: modules/imaging/includes/post_install_script.php:63
#: modules/imaging/manage/ajaxAvailableImagingServer.php:74
#: modules/imaging/manage/ajaxPostInstallLevel2.php:89
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: modules/imaging/includes/post_install_script.php:66
msgid "Order"
msgstr "顺序"

#: modules/imaging/includes/post_install_script.php:88
msgid "This value is already used."
msgstr "此值已被使用。"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:33
msgid "Imaging service"
msgstr "映像建立服务"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:38
msgid "Imaging"
msgstr "映像建立"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:42
msgid "Imaging Unattended"
msgstr ""

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:52
msgid "Server status"
msgstr "伺服器状态"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:55
#: modules/imaging/manage/localSidebar.php:31
msgid "Manage masters"
msgstr "管理母片"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:57
#: modules/imaging/manage/master_remove.php:65
msgid "Remove master"
msgstr "移除母片"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:60
#: modules/imaging/manage/master_delete.php:50
msgid "Delete master"
msgstr "删除母片"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:63
msgid "Edit master"
msgstr "编辑母片"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:66
msgid "Add master"
msgstr "新增母片"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:69
#: modules/imaging/manage/master_iso.php:42
msgid "Create iso from master"
msgstr "从母片建立 iso"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:73
#: modules/imaging/manage/localSidebar.php:34
msgid "Manage boot services"
msgstr "管理开机服务"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:75
msgid "Edit service"
msgstr "编辑服务"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:78
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:84
msgid "Remove service"
msgstr "移除服务"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:81
msgid "Add service"
msgstr "新增服务"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:87
msgid "Show used services"
msgstr "显示已使用的服务"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:91
#: modules/imaging/manage/localSidebar.php:37
msgid "Default boot menu"
msgstr "预设开机功能表"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:93
msgid "Up service"
msgstr "向上服务"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:96
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:99
msgid "Down service"
msgstr "向下服务"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:103
#: modules/imaging/manage/localSidebar.php:40
msgid "Post-imaging scripts"
msgstr "映像建立后指令码"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:105
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:108
msgid "Edit post-imaging script"
msgstr "编辑映像建立后指令码"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:111
msgid "Create boot service from postinstall script"
msgstr "从安装后指令码建立开机服务"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:114
msgid "Redirect to Boot Services page"
msgstr "重新导向至开机服务页面"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:117
#: modules/imaging/manage/postinstall_delete.php:63
msgid "Delete post-imaging script"
msgstr "删除映像建立后指令码"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:121
msgid "Imaging configuration"
msgstr "映像建立设定"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:123
msgid "Save an Imaging Server configuration"
msgstr "储存映像伺服器设定"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:127
msgid "Available Imaging Server"
msgstr "可用映像伺服器"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:130
msgid "Link an Imaging Server"
msgstr "关联映像伺服器"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:138
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:198
msgid "Computers Profile Creator"
msgstr "电脑设定档建立器"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:141
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:155
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:169
msgid "Profile creation's tab from dynamic request"
msgstr "来自动态请求的设定档建立标签"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:144
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:158
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:172
msgid "Profile creation's tab from machine list"
msgstr "来自电脑清单的设定档建立标签"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:147
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:161
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:175
msgid "Profile creation's tab from file import"
msgstr "来自档案汇入的设定档建立标签"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:151
msgid "Computers Profile Creator Sub Request Editor"
msgstr "电脑设定档建立器子请求编辑器"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:165
msgid "Computers Profile Creator Sub Request Delete"
msgstr "电脑设定档建立器子请求删除"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:179
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:202
msgid "Computers Profile Editor"
msgstr "电脑设定档编辑器"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:184
msgid "Computers Profile Sub Request Editor"
msgstr "电脑设定档子请求编辑器"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:189
msgid "Computers Profile Sub Request Delete"
msgstr "电脑设定档子请求删除"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:194
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:207
msgid "List all profiles of computers"
msgstr "列出全部电脑设定档"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:213
msgid "Register a profile in the imaging module"
msgstr "在映像模组中登录设定档"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:219
msgid "Imaging on group"
msgstr "群组映像建立"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:228
#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:307
msgid "Imaging Log"
msgstr "映像记录档"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:237
msgid "Display computers group content"
msgstr "显示电脑群组内容"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:241
msgid "Delete a group of computers"
msgstr "删除一个电脑群组"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:245
msgid "Computers Group Editor"
msgstr "电脑群组编辑器"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:249
msgid "Share a group of computers"
msgstr "共用一个电脑群组"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:255
msgid "Secure control on a group of computers"
msgstr "一组电脑上的安全控制"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:259
msgid "MSC launch tab for a group"
msgstr "一个群组的 MSC 启动标签"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:262
msgid "MSC bundle tab for a group"
msgstr "一个群组的 MSC 套件组合标签"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:265
msgid "MSC logs tab for a group"
msgstr "一个群组的 MSC 记录档标签"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:268
msgid "MSC history tab for a group"
msgstr "一个群组的 MSC 历史记录标签"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:288
msgid "Register a computer in the imaging module"
msgstr "在映像模组中登录电脑"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:293
msgid "Create a static group containing computers with custom imaging menu"
msgstr "建立一个带自订映像建立功能表的包含电脑的静态群组"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:298
msgid "Imaging on computer"
msgstr "电脑映像建立"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:318
msgid "Show target that use that image"
msgstr "显示使用该映像的目标"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:322
msgid "Show sync status"
msgstr "显示同步处理状态"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:364
msgid "Add a service to a target"
msgstr "新增服务至目标"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:368
msgid "Edit parameters of a service on a target"
msgstr "编辑目标上的服务参数"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:372
msgid "Remove a service from a target"
msgstr "从目标移除服务"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:377
msgid "Add a image to a target"
msgstr "新增映像至目标"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:381
msgid "Edit parameters of a image on a target"
msgstr "编辑目标上的映像参数"

#: modules/imaging/infoPackage.inc.php:389
msgid "Create iso image"
msgstr "建立 iso 映像"

#: modules/imaging/manage/ajaxAvailableImagingServer.php:40
msgid "No imaging server available for association."
msgstr "没有可供关联的映像伺服器。"

#: modules/imaging/manage/ajaxAvailableImagingServer.php:47
#, php-format
msgid "Link this Imaging Server to the '%s' entity."
msgstr "将此映像伺服器关联至 '%s' 实体。"

#: modules/imaging/manage/ajaxAvailableImagingServer.php:70
msgid "Associate an entity to an imaging server"
msgstr "关联实体至映像伺服器"

#: modules/imaging/manage/ajaxAvailableImagingServer.php:77
msgid "Identifier"
msgstr "识别码"

#: modules/imaging/manage/ajaxBootmenu.php:93
msgid "Default boot menu configuration"
msgstr "预设开机功能表设定"

#: modules/imaging/manage/ajaxBootmenu.php:99
msgid "Default"
msgstr "预设值"

#: modules/imaging/manage/ajaxBootmenu.php:101
msgid "Default on WOL"
msgstr "WOL 上的预设值"

#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:28
msgid "Imaging server configuration"
msgstr "映像伺服器设定"

#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:84
msgid "Menu language"
msgstr "功能表语言"

#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:87
msgid "PXE Password"
msgstr "PXE 密码"

#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:88
msgid "Leave this field empty to unset PXE Password"
msgstr "将此栏位留为空白以取消设定 PXE 密码"

#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:107
msgid "Default menu parameters"
msgstr "预设功能表参数"

#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:114
msgid "Default menu timeout"
msgstr "预设功能表逾时"

#: modules/imaging/manage/ajaxConfiguration.php:122
msgid "Hide menu"
msgstr "隐藏功能表"

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:491
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:532
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:532
msgid "Installation Notes"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:508
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:549
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:549
msgid "General Settings"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:540
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:582
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:582
msgid "Product Key:"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:548
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:590
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:590
msgid "Accept EULA"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:556
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:598
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:598
msgid "Skip automatic activation"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:564
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:607
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:606
msgid "Skip License Rearm"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:573
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:616
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:617
msgid "Setup Language"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:578
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:621
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:622
msgid "Computer Name"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:583
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:626
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:627
msgid "Organization Name"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:591
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:634
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:635
msgid "Specialize Settings"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:592
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:635
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:636
msgid "Configure Specialize Settings"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:602
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:645
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:646
msgid "Extend OS Partition"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:610
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:653
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:654
msgid "Copy Profile"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:618
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:661
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:662
msgid "Show Windows Live"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:625
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:668
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:669
msgid "Regional Settings"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:626
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:669
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:670
msgid "Configure International Settings in Windows"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:636
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:679
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:680
msgid "Keyboard or input method"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:644
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:687
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:688
msgid "Currency and Date format"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:652
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:696
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:696
msgid "Time Zone"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:660
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:704
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:704
msgid "UI Language"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:667
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:711
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:711
msgid "Out Of Box Experience"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:678
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:722
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:722
msgid "Network Location"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:686
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:730
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:730
msgid "Protect Your Computer"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:694
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:739
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:739
msgid "System Updates"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:702
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:747
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:747
msgid "Hide EULA page"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:710
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:755
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:755
msgid "Disable auto daylight timeset"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:718
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:763
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:763
msgid "Hide wireless setup in OOBE"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:726
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:771
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:771
msgid "Skip machine OOBE"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:734
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:779
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:779
msgid "Skip user OOBE"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:739
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:785
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:785
msgid "Category View"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:739
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:785
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:785
msgid "Classic View"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:742
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:788
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:788
msgid "Control Panel View"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:747
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:793
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:793
msgid "Large"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:747
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:793
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:793
msgid "Small"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:750
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:796
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:796
msgid "Control Panel Icon Size"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:757
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:803
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:803
msgid "Partition Settings"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:768
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:814
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:814
msgid "Wipe Disk"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:776
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:822
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:822
msgid "Install to disk"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:784
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:830
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:830
msgid "Main Partition Format"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:797
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:843
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:843
msgid "Main Partition Letter"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:805
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:851
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:851
msgid "Partition Order"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:812
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:858
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:858
msgid "Administrators Account"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:820
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:866
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:866
msgid "Password"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:827
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:873
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:873
msgid "User Account"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:835
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:881
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:881
msgid "User Name"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:843
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:889
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:889
msgid "Group"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:853
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:899
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:899
msgid "Password: (Optional)"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:860
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:906
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:906
msgid "Auto Logon"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:868
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:914
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:914
msgid "UAC"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:876
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:922
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:922
msgid "Enable Firewall"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:883
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:970
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:950
msgid "Create Xml Windows Answer File Generator"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin7.php:894
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:978
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:958
msgid "Xml Windows Answer File Generator"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:930
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:930
msgid "Customer Experience Improvement Program (CEIP)"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin8.php:938
#: modules/imaging/manage/ajaxFormWin81.php:938
msgid "System Background Colour"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:45
msgid "No log available."
msgstr "无可用记录档。"

#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:51
#: modules/imaging/manage/ajaxLogs.php:67
msgid "Status unknow"
msgstr "未知状态"

#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:47
msgid "No master available."
msgstr "无可用母片。"

#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:49
msgid ""
"To define a master, browse to the computers module click on the imaging icon"
" for the computer you wish to make a master from, then choose &quot;Images "
"and Masters&quot;, followed by clicking the edit button on a backup image to"
" convert it to a master."
msgstr ""
"若要定义母片，请浏览至电脑模组，对您要从其建立母片的电脑按一下映像建立图示，然后选择&quot;映像和母片&quot;，并在备份映像上按一下编辑按钮以将其转换为母片。"

#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:55
msgid "Add image to default boot menu"
msgstr "新增映像至预设开机功能表"

#: modules/imaging/manage/ajaxMasterLevel2.php:111
msgid "In default boot menu"
msgstr "在预设开机功能表中"

#: modules/imaging/manage/ajaxPostInstall.php:27
msgid "Available post-imaging scripts"
msgstr "可用映像建立后指令码"

#: modules/imaging/manage/ajaxPostInstallLevel2.php:51
msgid "Create Boot Service"
msgstr "建立开机服务"

#: modules/imaging/manage/ajaxPostInstallLevel2.php:52
msgid "Edit script"
msgstr "编辑指令码"

#: modules/imaging/manage/ajaxPostInstallLevel2.php:54
msgid "Boot Service already created"
msgstr "已建立开机服务"

#: modules/imaging/manage/ajaxPostInstallLevel2.php:95
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: modules/imaging/manage/ajaxService.php:27
msgid "Manage services"
msgstr "管理服务"

#: modules/imaging/manage/ajaxServiceLevel2.php:49
msgid "Add service to default boot menu"
msgstr "新增服务至预设开机功能表"

#: modules/imaging/manage/ajaxServiceLevel2.php:50
msgid "Remove service from default boot menu"
msgstr "从预设开机功能表移除服务"

#: modules/imaging/manage/ajaxServiceLevel2.php:51
msgid "Delete service"
msgstr "删除服务"

#: modules/imaging/manage/ajaxServiceLevel2.php:52
msgid "Show where service is used"
msgstr "显示服务的使用位置"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:27
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:40
msgid "Space available on server"
msgstr "伺服器上的可用空间"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:44
msgid "Load on server"
msgstr "伺服器负载"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:51
msgid "Synchronization state"
msgstr "同步处理状态"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:55
msgid "Up-to-date"
msgstr "最新"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:60
msgid "Stats"
msgstr "统计"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:61
msgid "client(s) registered"
msgstr "用户端已登录"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:61
msgid "with custom menu"
msgstr "含自订功能表"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:62
msgid "client(s) have rescue image(s)"
msgstr "用户端有救援映像"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:65
msgid "masters are available"
msgstr "母片可用"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:71
msgid "Recent activity"
msgstr "最近活动"

#: modules/imaging/manage/ajaxStatus.php:80
msgid "Can't connect to the imaging server linked to the selected entity."
msgstr "无法与关联至所选实体的映像伺服器连线。"

#: modules/imaging/manage/bootmenu_down.php:39
#, php-format
msgid "Failed to move down <strong>%s</strong> in the default boot menu"
msgstr "无法下移预设开机功能表中的 <strong>%s</strong>"

#: modules/imaging/manage/bootmenu_edit.php:68
#, php-format
msgid "Edit : %s"
msgstr "编辑：%s"

#: modules/imaging/manage/bootmenu_edit.php:77
msgid "Default menu item label"
msgstr "预设功能表项目标签"

#: modules/imaging/manage/bootmenu_up.php:39
#, php-format
msgid "Failed to move <strong>%s</strong> in the default boot menu"
msgstr "无法移动预设开机功能表中的 <strong>%s</strong>"

#: modules/imaging/manage/imaging_server_link.php:59
#, php-format
msgid ""
"Link between imaging server <strong>%s</strong> and the entity "
"<strong>%s</strong> succeeded."
msgstr "映像伺服器 <strong>%s</strong> 与实体 <strong>%s</strong> 之间的关联已成功。"

#: modules/imaging/manage/imaging_server_link.php:93
#, php-format
msgid ""
"Do you really want to link the Imaging Server '<b>%s</b>' to the entity "
"'<b>%s</b>'"
msgstr "是否确定要将映像伺服器 '<b>%s</b>' 关联至实体 '<b>%s</b>'"

#: modules/imaging/manage/localSidebar.php:28
msgid "Imaging server status"
msgstr "映像伺服器状态"

#: modules/imaging/manage/localSidebar.php:43
msgid "Imaging Configuration"
msgstr "映像建立设定"

#: modules/imaging/manage/location.php:59
#: modules/imaging/manage/location.php:62
#: modules/imaging/manage/save_configuration.php:70
#, php-format
msgid ""
"Boot menu generation failed for package server: %s<br /><br />Check "
"/var/log/mmc/pulse2-package-server.log"
msgstr ""
"无法为封装伺服器产生开机功能表：%s<br /><br />请检查 /var/log/mmc/pulse2-package-server.log"

#: modules/imaging/manage/master_add.php:48
#, php-format
msgid "Image <strong>%s</strong> added to default boot menu"
msgstr "映像 <strong>%s</strong> 已新增至预设开机功能表"

#: modules/imaging/manage/master_delete.php:36
#, php-format
msgid "Image <strong>%s</strong> deleted from the imaging server."
msgstr "映像 <strong>%s</strong> 已从映像伺服器删除。"

#: modules/imaging/manage/master_delete.php:52
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete <b>%s</b> master ?"
msgstr "是否确定要删除 <b>%s</b> 母片？"

#: modules/imaging/manage/master_edit.php:43
msgid "Edit master : "
msgstr "编辑母片："

#: modules/imaging/manage/master_edit.php:94
#, php-format
msgid "Master <strong>%s</strong> modified with success"
msgstr "已成功修改母片 <strong>%s</strong>"

#: modules/imaging/manage/master_iso.php:44
#, php-format
msgid "Iso of master <strong>%s</strong> has been launched in background."
msgstr "已在背景中启动母片 <strong>%s</strong> 的 Iso。"

#: modules/imaging/manage/master_iso.php:46
#, php-format
msgid ""
"The files will be stored in the directory %s of the server at the end of the"
" backup."
msgstr "档案将在备份结束时储存在伺服器的目录 %s 中。"

#: modules/imaging/manage/master_iso.php:48
msgid "Please go to the status page to check the iso creation status."
msgstr "请移至状态页面检查 iso 建立状态。"

#: modules/imaging/manage/master_iso.php:50
msgid ""
"This operation will last according to the amount of data of the master."
msgstr "此作业将依据母片的资料量而持续。"

#: modules/imaging/manage/master_iso.php:65
#, php-format
msgid "Create iso for <strong>%s</strong>"
msgstr "为 <strong>%s</strong> 建立 iso"

#: modules/imaging/manage/master_iso.php:85
msgid "Launch backup"
msgstr "启动备份"

#: modules/imaging/manage/master_remove.php:36
#, php-format
msgid "Image <strong>%s</strong> removed from default boot menu."
msgstr "映像 <strong>%s</strong> 已从预设开机功能表移除。"

#: modules/imaging/manage/master_remove.php:67
#, php-format
msgid "Are you sure you want to remove <b>%s</b> master ?"
msgstr "是否确定要移除 <b>%s</b> 母片？"

#: modules/imaging/manage/postinstall_create_boot_service.php:37
msgid "Boot service successfully created"
msgstr "已成功建立开机服务"

#: modules/imaging/manage/postinstall_create_boot_service.php:43
msgid "Error while creating Boot Service"
msgstr "建立开机服务时发生错误"

#: modules/imaging/manage/postinstall_create_boot_service.php:54
#, php-format
msgid "Add <b>%s</b> to available Boot Services ?"
msgstr "要新增 <b>%s</b> 至可用开机服务？"

#: modules/imaging/manage/postinstall_delete.php:44
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong> script deleted"
msgstr "<strong>%s</strong> 指令码已删除"

#: modules/imaging/manage/postinstall_delete.php:51
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong> script wasn't deleted"
msgstr "<strong>%s</strong> 指令码未删除"

#: modules/imaging/manage/postinstall_delete.php:59
msgid "Can't delete this post-imaging script, it's a global script."
msgstr "无法删除此映像建立后指令码，其为全域指令码。"

#: modules/imaging/manage/postinstall_delete.php:65
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete the <b>%s</b> script ?"
msgstr "是否确定要删除 <b>%s</b> 指令码？"

#: modules/imaging/manage/postinstall_edit.php:90
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong> script %s"
msgstr "<strong>%s</strong> 指令码 %s"

#: modules/imaging/manage/postinstall_edit.php:97
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong> script wasn't %s"
msgstr "<strong>%s</strong> 指令码不是 %s"

#: modules/imaging/manage/postinstall_edit.php:122
msgid "Script value"
msgstr "指令码值"

#: modules/imaging/manage/postinstall_redirect_to_boot_service.php:38
#, php-format
msgid "<b>%s</b> was already added to Boot Services"
msgstr "<b>%s</b> 已新增至开机服务"

#: modules/imaging/manage/save_configuration.php:65
#, php-format
msgid "Imaging server <strong>%s</strong> configuration saved."
msgstr "映像伺服器 <strong>%s</strong> 设定已储存。"

#: modules/imaging/manage/service_add.php:48
#, php-format
msgid "Service <strong>%s</strong> added to default boot menu"
msgstr "服务 <strong>%s</strong> 已新增至预设开机功能表"

#: modules/imaging/manage/service_add.php:88
#, php-format
msgid "Add the boot service <b>%s</b> to the default boot menu"
msgstr "新增开机服务 <b>%s</b> 至预设开机功能表"

#: modules/imaging/manage/service_del.php:42
#, php-format
msgid "Service <strong>%s</strong> removed from default boot menu"
msgstr "服务 <strong>%s</strong> 已从预设开机功能表移除"

#: modules/imaging/manage/service_del.php:64
#, php-format
msgid "Remove the boot service <b>%s</b> from the default boot menu"
msgstr "从预设开机功能表移除开机服务 <b>%s</b>"

#: modules/imaging/manage/service_edit.php:46
msgid "Edit service : "
msgstr "编辑服务："

#: modules/imaging/manage/service_edit.php:64
msgid "In default bootmenu"
msgstr "在预设开机功能表中"

#: modules/imaging/manage/service_edit.php:79
#, php-format
msgid "Service <strong>%s</strong> modified with success"
msgstr "已成功修改服务 <strong>%s</strong>"

#: modules/imaging/manage/service_remove.php:42
#, php-format
msgid "Service <strong>%s</strong> successfully removed"
msgstr "已成功移除服务 <strong>%s</strong>"

#: modules/imaging/manage/service_remove.php:64
#, php-format
msgid "Are you sure you want to delete <b>%s</b> Boot Service ?"
msgstr "是否确定要删除 <b>%s</b> 开机服务？"

#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:65
#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:77
msgid "Removal of boot service failed"
msgstr "移除开机服务失败"

#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:115
#, php-format
msgid "Remove this boot service from imaging server %s"
msgstr "从映像伺服器 %s 移除此开机服务"

#: modules/imaging/manage/service_show_used.php:139
msgid ""
"If you want to remove this boot service from one or more targets, check "
"these targets and click on the remove button"
msgstr "如果您要从一个或多个目标移除此开机服务，请核取这些目标，并按一下移除按钮"

#: modules/imaging/manage/unattended.php:75
msgid "form not found"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/unattended.php:88
msgid "Windows Answer File Generator"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/unattended.php:103
msgid "error create file"
msgstr ""

#: modules/imaging/manage/unattended.php:139
msgid "Choose package source"
msgstr ""


